美股認真討論區CCXXI

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

個post無人

六日係咁 放假啊嘛

新嚟報到 有冇人玩開仙股

個市會唔會跌？

隔離->少左人感染->升

星期一又有平貨買

如果唔gap up/down

好友目標：2520>~2650>2820
淡友目標：2520>~2400>2180-2200

睇星期一IB點。

又新po

先升後跌最好

校長賭場唔開都咁夜訓

紐約封城ig都只係跌383
呢個世界毀滅都阻止唔到美國股市

唔該跌 成炸put今個星期到期

今日黑期對比上幾個禮拜跌得咁少
星期一咪要千升

習慣左未瞓得著

好彩玩得少 d put下星期都應該無乜望

日日wfh 變左美國時區?

校長平時幾點訓

心繫美國.....股市

4點左右

Weekdays 都mon到收市？

有無巴打可以點醒我，13蚊成幾千股oxy可以點
15蚊個日，本身打算長渣年尾有望上20蚊，但落返去11蚊心理壓力大到

strong hold

跌完啦牛市仲諗跌

講ford dnowgrade後會點 好撚高汁

呢條link先啱

有巴老做你最大後盾

隻廢佬遲早比連登仔燈撚死

希望聽日唔好再升

???

你本身都諗住坐既

而家歐美繼續失控
美國似乎有新檢疫方法,所以增加數量快左
意大利就似乎打爆左醫療體系,所以基本上日日個數咁多,但呢個係唔好既情況
至於法國,英國,德國都應該會持續一段時間
亞洲方面,其實D天氣比較熱既地方都有傳播跡象,日本,南韓唔見有停既情況,南韓由2位變番上3位數既上升趨勢,係睇日本黎緊會唔會大爆升
至於中國,其實都IGONRE左,如果要推算數字,死亡人數應該上左6位數(用手機數推論,一人十部機+死亡率用10%,已經好保守)
咁感染人數可能過百萬,咁中共係咪可以做到可防可控,黎緊可以睇到
而家係睇歐美用錢買時間係咪可以頂到個疫情受控+有疫苗咁解

感染者人數直線上升，聽日又要大爆升

黑期冇反應 睇黎真係咩壞消息都冇哂感覺

巴打我11.8入左陪你坐

二戰既DJI條trend係升架

二戰唔同啦 美國本土唔係戰場 再加無限軍工需求

聽日道指開市又要升2000點，做淡真係慘過做雞

下一個軸心國未開戰已經一q清袋

各位係咪仍然建議留cash

最新消息係咁樣

淡友係雞係公廁

唔好氹我開心
我可以輸哂身家換支爆

迪士尼烈士碑係邊度？

海外滲透分化大法 再加中國式xx 唔係咁易

係投名狀

你個名
苦力＋力架

幾日裡邊死亡人數double

你識啲嘢

d鬼佬開始醒啦

下 ， 不如問下自己當時點解買，同間公司會唔會執，油價會跌幾多，會跌幾耐。

其實有幾大壓力。

人買我買。。。。。。。

招喚淡友list

黑期冇跌 要爆升了

好玩， 呢個市

我鐘意

咁樣上落維持返一年都幾好

日本仲玩緊唔驗= 無事
其實冇確診上升既地方先最得人驚

星期一可唔可以熔斷一次俾個逃生門我

宜家玩anti globalization

各國將生產同需求鎖返係自己國家

冷戰在即

而家買美股係睇有冇bailout 痴線

Long put 驚閪
對迪士尼會跌呢個信念一定要堅定

美國nb個廠都轉做mask

dont fuck with the mouse

美國真係好撚勁

長渣短期波動洗乜理

頭先唔知post錯左去邊個post,D swan廢廢地,未必爆得起

係 仲有某剔都做緊。

淡友約出黎一齊去ifc啦 一齊上路無咁悶

蝻哥又贏

可唔可以put到佢50蚊比我買

忘哥唔好坐咁出，小心

每星期要搵股市出糧

睇嚟

Tldr 簡單講下係咩偉論
Ford 上年已經比moodys down左去bb+
Sp 依家先down已經算遲

岩岩開始上wsb
發覺佢地班友同連登仔都幾似
一出D咩壞消息留言都係話 發現到個問題=price in

price in 咗啦

做淡成個人都變到好黑心 利申 做淡

Ford 會唔會執粒

金融市場場做咩都黑心

好心做開善堂

係，有人反駁咗

好友：壞消息 = priced in
淡友：好消息 = priced in

最後都係大芋話事

可唔可以玩多轉2200<->2600

唔會

做好買3 m 或口罩股

唔好比佢停，大爆發，口罩需求大增

咁評D grade都唔怕。

不過，default 還 default執粒還執粒

買bonds 好煩，到最後你怕佢執，又會negotiate 個屬回價。。。

唔簡單

有無人係香港用robinhood？覺得點

因為呢堆人都係上開wsb

南哥下一隻睇好tsm

wsb 同連登 一齊造9 wallstreet bankers

fed 同 wallstreet班人煩緊

你呢兩班銀樣，揸咁多遠期put 遠升遠加

仲要反彈浪諗住震走你地，加派貨

夾上黎個下你地又買正股，到我想派貨你地賣先過我地

實體經濟就黎呃唔到人。

好頭痛

我覺得要睇fed點救，如果繼續救好麻煩

策略 一夠 坐上車玩一轉先

我等緊下轉車

比埋星期一淡友開心下先得唔得

本身咩原因買先?有分析有想法之後會升咪strong hold
冇咩諗法 諗住博短期反彈 咪即係賭錢 賭輸咪斬lor

18000 18000 18000

得 18000 見

同香港比個number黎個班有咩分別

ba 180 叫人買個d

手上可能係250 溝落黎，開頭當軍工股唔會跌。

升上黎係咁叫人買。

唔執啫，唔代表賺錢喎

at least短期見唔到曙光

d人就180 衝入去，睇420 咩。

托起黎又比人狂short，今鋪真係wallstreet/fed vs 全世界

佢地頭痕緊 08 金融體系，資訊佢地説了算。

疫情come 唔到 數據呃得一時呃唔到三個月

呢個真 錢就自己
一定要對自己負責
跟買唔係問題
要明白當中嘅風險就得

成班ceo 唔do

為救step down可以沽自身股票。

會唔會只跌咁少

已經買定一堆藥股 口罩股
唔理咩妖唔妖股 一排無炒醫藥股
隻隻啲價都殘到癲
咩都唔洗做 正股一跌
再加上疫情一發酵
熱錢都係會自然流番落呢啲醫學股到
始終都要做測試 需求仍然係到
上星期五好多隻成交已經拉番起
留名睇下星期大升

ba 180 仲衝入去，唔知個腦裝咩。

佢無事仲賺錢的話，AAL 個位咪要爆升，咪仲低買？

OXY $11好想入

果日唔少人叫人狗衝，真係搏400-500架

gild 升黎升去咪又係呢d 位。

炒唔係萬一疫情見生機，又蟹

下星期會到，記得入

覺得737 max復工 見500

可能搏打仗 政府狂加F22訂單

呢啲太大隻唔會點郁
MRNA 呢啲細隻啲既疫苗概念股都已經好好炒

交下學費啦

同number 食free lunch

網上每個人個position都唔同

bias極重

無critical thinking 黎買股

不如去澳門分100注 齋買開大， 好能贏算仲大呢

都得

ino

一散水

媽咪 我唔炒 夾上比返d錢我

蝕少少都走 求下你

再唔得 dllm 死垃圾股。

今日訓多d

聽日全球最大賭場又黎啦

咁就好睇你本身係啲咩人 你係要死楂佢到100蚊先放 都無計

岩呀，入定先
個市一跌d妖股就升到癲
是但中左imac咁升10倍既
兩餐飯即到手

聽日又會chok上chok落 震哂兩邊

渣返5-10年DJI 4幻點果時應該會有

信哂你， 聽日all in

越遲驗越大劑

200 尻叫區

目標價500 驚閪

新把撚 同 剔 都做緊N狗五。可以考慮埋剔，不過大太隻。

sqqq gogogo

做SC

呢度有冇人係星期４升個日入市？

me

最近做緊功課，學緊點trade options，想請教下各位大師兄。如果你地同時long 同short一齊做對沖下？定係做single option trade?

未瞓得著睇下電視

一開始玩單邊先啦
玩熟左先去砌

各位早晨
仲有一日就可以入場賭

好好，多謝校長

睇熟 Long Call Long Put Short Call Short Put 四個圖先啦，唔係輸身家架啦

日夜賭場來恃候

好好玩

打機太悶，呢d先好玩

我感覺到鈔票飛緊入屋

等14000

因為就黎出糧

正如月供巴打所講
睇熟四個基本圖先
之後將幾個加埋一齊
咁就做到唔同效果

仲有兩日

我都係

想問 如果張option 但講緊係仲有一個月唔夠就到期 但又睇好隻股繼續跟呢個走勢行 咁會賣咗佢再買張遠日期啲嘅定繼續揸原先呢張

張option賺緊50%*

仲有一個月delta好細，張option far otm？就到價就入價食左再roll。

繼續錢搵錢

賺到就食左先
之後再換
好多時有突發事就由正變負
跟住係咁磨，磨到到期

希望開市有錢數 牛牛比2600-2650（期+星期五日市）拒絕左二次唔知星期一會唔會再求愛

係呀 有排未到價 想問其實delta呢樣野係咪必定準 如果張option太遠strike price 無人肯買 咁會唔會就算捉啱走勢都唔識升premium

收到

SC淡友區

LP都係豬本金 怕咩

收到聽日有得食就食咗佢算

無可能

TSM算係跌得比較少嗰啲, 我都奇怪點解跌咁少

上15蚊啦

一定得既
我都有張bull spread等佢一彈即收
希望迴光返照一下再跌

12入左 算唔算高追

唔玩中東市？

密食安全

中東有市既咩

沙特市

唔識阿拉伯文
會唔會中伏架

打錯theta先岩。

far otm 好多時都閪價，bid ask個spread好大。

新手option一問
張option係咪未到價都可以隨時平倉？只係越接近個價先賺得更多？
同埋，大家有無好網睇option走勢圖之類？尤其IV

特朗普準備大幹一場了！

本身好似預咗下一波係六月？

係。

我用開barchart check volume同OI，順手睇埋IV。

迪士尼樂園唔完疫情都開唔返，啲戲上嚟都冇用
得返Disney+苦苦堅持 經已沒意思

校長午安

個位數都唔敢入

唔使灰心
時間會證明淡友一切

DB巴打午安

邊隻係呼吸機概念股

正啊我都等緊，back pay

Tsla幾時出業績

特斯拉

每星期都出糧畀股市

想問呢 barchart有欄volume/OI係有咩意思 諗唔到

4月29

Tsla?

垃圾來 唔好用

聽日又要逼害淡友，冇人性呀

唔好笑，tsla好早之前已經講定會生產呼吸機
其實都幾有前瞻性，定係其他美國人太缺乏視野？

Ching 你係咪冇上wsb
佢寫錯code 潤年trade 唔到
俾人屌到上天花板

個市唔好再迫害我 好嗎

Volume = 成交量
Open interest = 未平倉量

GE GM

發喇

屌
即刻去all in tsla

呢排少上

IFC指數
淡友上一層
好友落兩層

F

Why?

一齊

有冇呼吸機概念股

壞消息盡出，係人都知聽日又要爆升2000點

幾千點近況要哭嗎
每日磨碌嗎

Phillips、Medtronic

ahpi

睇黎波音又要棍上

我諗淨係話重開生產線都夠佢同lmt升停牌

聽日就上500比你睇！

黑期跌唔落 聽日真係升咁大獲?

GM bailout 是咪教材

all in mdt

呢隻垃圾用黎沽空就得

2間都幾大隻下 諗下食唔食得落。

升尻緊啦，出咁多壞消息都跌唔落，聽日升到25000點都得了

上一層都仲低好友幾層

師兄好出力咁燈啵 買左好多sqqq/put?

但唔明點解呢隻之前高位可以跌咁多落黎

9.5 入左20當入場幫廢老打下氣

你唔好亂講呀我成倉100% long call 黎，聽日個市再升真係上ifc 都唔掂

真 price in左

大市要跌咩都死

聽日沽邊隻好

咁仲all 唔all in 好

早排put 9左ge 睇到話叫gm轉生產呼吸機都驚驚地走左先 拎返15%

72% short都只係跌363點
大家明點做喇

連燈ABCD餐

我唔掂醫療股，水分太深

如果ccl 插，我即日premarket 沽ccl 開市20分鐘放，博下之前啲獲利盤收手

我半年前賣左

好似有d道理 問題係獲利盤 星期五會唔會食哂呢

反而想知probabilities of profit/Chance of profit可以點搵

見好幾個youtube channel講點揀option時個trading platform 都有（Robin Hood/tasty trade)

轉生產呼吸機最少都有國家買
有錢賺
而唔係捐
點解要put?

認真討論

唔賣點有錢重Put dis呀校長

向下炒

我會等佢彈一彈先再沽
而家沽水位好低
撈底既人唔會咁快完

過兩日再入錢入貨

成千股 俾我就短炒食左先。
長揸只適宜自己買得安心既注碼 因為政治既野唔知搞幾耐 風險大

而家個市咁動盪睇黎無乜意思

我覺得大莊吸緊OXY貨
呢隻股上星期無彈升過唔合理
波音無revenue都彈到

其實平時無乜大事件 啲option iv係咪15%左右

IHI
Medical device etf
可以望望

差唔多。

原因呢？

robinhood同etoro係唔係同一個模式？
睇落有d似
如果係叫robinhood同etoro一齊食屎啦
呃水魚
想買美股結果實質係買緊差價合約咁有咩意義？
不如去賭場賭兩手好過啦

隻嘢由$9升上黎，睇Vo 我估11-12左右先收手
同埋一定唔過夜
嚴守止蝕

聽日研究下

巴打點睇forty seven？同你打對台喎。

Option 係唔係唔會有時間值損耗？

唔會長沽啦，都係30分鍾嘅事
希望賺到50-100 一手

黑期妹咗成個weekend

派左幾次貨啦醫療系

Long call 上ifc
上去睇樓

唔係晏D 訓咩? 9點半先開

咁快手 睇半日都得喎

不了，頭30分鐘最多panic sell

沽空掛

最弊好多人用eToro呢

9 -> 15 都叫無彈到

笑左

沙特亞美

油股
而家油價太低圍唔到成本

最重要係
W8-BEN,
FATCA,
AGREEMENT FORMARKET DATA DISPLAY SERVICES
三份文件缺一不可
如果唔使你簽一定有鬼

想問下option個 IV點判定係抵唔抵買？見到佢係%表示
係咪買入時高%就唔抵？因為如果IV下降就=蝕？

岩岩諗到個strategy 月供12個月 otm call 博佢下年經濟rebound

依家9成都cash
都唔係好敢郁

大家咁話 見到咁多位巴打都玩緊option又賺錢覺得好勇好勁

蝕錢果啲係ifc地下等緊其他人

蝕左無同你講姐

IV PERCENTILE 如果大過50

即係比自己正常情況高
100% percentile 就係最高情況

校長就真係發啦

Lmnx 點睇

dis 條list我諗個個都-1/3都有

同楠哥死過

未試過一個月出咁多糧

輸死

我啲dis put 都差唔多

加油

DIS 烈士碑係邊度？警惕各位巴打唔好玩 DIS

iv高到仆街又近價又短線 買咩都死

Call put都唔好玩 圍骰

高J？

真係？

越諗越多野玩

雖然我無join,不過4-5月,落到80唔難
近put個D就只能夠祝佢地好運

不要再說了

月供 dis ma call 簡直係free money

收手唔玩 DIS PUT

上連登自燈 燈到抽唔到身
佢應該幾重淡倉

有D人成日講Disley+
但只係上線5個月左右,訂閱人數根本成疑
而且係同Netflix直接競爭,幫唔到幾多
始終樂園,版權費同電影收入先係支柱
不幸地,呢三大收入因為瘟疫而跌到零
係零呀
唔係減少wo,係零wo
仍然信楠老千個D,我祝佢地好運

咪燈啦，我唔玩啦，唔好 PUT DIS

差唔多想發

末日論出黎。

但我覺得會變成flu 看待， 跟手正常返工帶口罩生活。

咁點解唔put啲樂園股

put 細隻公司，有風險係後面莊家有料聯合bankers 夾爆淡友。

歷史可監

Ok 咁慳番睇少樣算

點解要 PUT DIS，變烈士了

佢老味,佢個大手去咗邊

我懷疑條仆街根本好撚有錢 輸極都仲有

覺得依隻始終因為油價拖累比其他股就武肺影響跌多左，好難估佢到底係咪完全反映左肺炎影響

大家幫佢宣傳，做youtuber想窮都難，可能口水trade.

入少少就話大手，你地笑佢，等班人又入去睇下佢 又笑下，佢就發了

Oxy可唔可以比下面跌幾蚊

準備好10蚊1000股

i see
有無歷史睇下
點樣分佢係夾爆你?

買返黎當橄欖油煮餸。

呢到有位轉手快過C 朗係 28 重炮 CL

重油驚閪嘅感覺係點

跟你8 蚊 10000股

射多幾支飛彈之後,批多幾張合約比波音做咪得
反正中國同伊朗而家咁無恥又咁多嗲
再傾無謂,射幾支過去再話為和平而射,勸對方唔好反擊
伊朗可能會再反擊
中國就一定唔會了
理論上射北韓都得,不過北韓都成日射野,互相射下射下會好危險,所以同北韓保持友好係最安全

隔離po 有倉睇

個倉唔夠呢度巴打一隻put

黑期反彈緊
好友assemble 未？

月供SP

2021expiration?

好似都幾抵買

星期一千升

想問下各ching用etoro好定ig好

係，買至少3個月otm option
月供 供到佢rebound

好心快快趣趣升上270就跌喇

就算dis 執佢都係輸300k hkd

有咩好笑， 人地諗住賺名氣 ， 幾年升得返佢都成名。 跌又加大佢知明度

分到咁散黎買

好無信心買法

係讀書人CFA個種呃飯食買法

買到幾遠價呢?
應該呢啲recovery唔會好似短期大升係慢慢上?

邊隻

求其散買
邊隻跑出就貼果隻

點解唔正經D買股票呢?
星期六日休息下唔好咩?

你呢啲叫大我70000唔係跟喎

新手 想問下etoro同ft分別
兩邊唔係都買股票？

你見收班教人個批就係咁

就係勁trade個班邊有咁多隻係手

30K HKD咋, 你打多左個零

etoro根本只係賣緊差價合約比你
你既利潤太致上同真正買股票一樣
但你由始至終都無真正擁有過隻股票
到時券商收皮或者走佬你就係咁先
另外,即使成交差價太大你都無得怨
咁閪既條款,用來做乜?

sorry

睇漏咗

一隻put都唔撚止

佢真係呃飯食

不過跟呢班老千買就慘，真係坐走哂機會，又食驚風散

輸哂都唔重要又唔多

呃到view返哂黎

咁大手all in
我fold

不如大家減少討論楠哥啦,既然已經有巴打以身犯險訂閱左,我地睇巴打已ok
Don't make retarded people famous

想問下上次買leaf call巴打
有d 股升咗 3成 至 5成 你地批遠價leaf call升咗幾多。

想參考下

咁姐係得ft用 比佢食usd50 入錢

都唔會撳入佢睇添，可能楠哥本人上連登po

唔好再貼/提小楠得唔得
懷疑佢真人有上黎貼link/make noise

實有

唔講以為用咗五球買dis

其實香港用户買不到差價合約cfd，只能買股票，但有點差

睇黎聽日繼續跌

暴跌

t bill跌完依家又上過
前景點睇

邊一部份？

肯定?
以我所知,之前香港用家係射晒去澳洲交易場
個邊全部都係差價合約wo
如果而家係射你去歐洲,咁就有可能係真股票,不過真股票唔收佣好難回本wo,有無神秘收費先?

Dis ma v sq syf 邊隻跌得深就call邊隻

最搞笑佢話47入CCL

抄底咗

可能哇眾取寵

唔理佢啦

個倉又唔係一萬升十倍

又唔係幾百萬買柒咗

用咁少錢柒

香港捉9成9買股票嘅人都有啦

買咗13股

long put 先岩，太眼訓打錯左

宜家做分析員正，分析大股最靚個批，話分段買入，3年後必成名

分段買入。

教人分十注

香港新用户就是歐洲監管 想轉也轉不到
收費就有點差跟5蚊美金出金費

我都講過 但係都有幾條友每個PO 都係咁提佢同PO LINK

好撚癲

聽日繼續續喎，上ifc揀寫字樓？

有人仲要cap埋圖
唔撚想睇佢個柒樣

有邊隻靚 隻隻都驚佢會執

置頂禁推禁小楠啦

炒咩股
炒switch 仲好啦 $2340 炒到$5000
動森$429 炒到$688

投資級，美國政府包底

買波音 美國政府點名保佢
越跌越買 簡直是free money

spy 270就唔難 一日二千升都到

波音其實係軍工股
有哂打杖氣氛仲點會唔升

其實用資金分怖黎預測股票走勢唔係太準
Amd有段時間大量賣盤不跌反升

同1929大蕭條一樣 最後二次大戰作結
波音好快上500$

我分夠100注
每次一股

Switch lite 有冇人收

想玩未敢買啊🤦🏻‍♀️要home office做野 驚停唔到😂

黑期跌得果280點係咪想逼死淡友先安樂

升到270 再put

阿婆都知班莊想點喇
你3/31唔托到2700 唔通4月頭先托

最後入閘機會，put完就等4-5月

咪即係呃人
講就免費,原來香港人用要收錢
食屎啦

最緊要定啊巴打

leaf call 姐係咩意思

上個星期0.3$入左oxy 7月30$ call ，見佢唔對路0.45$走左

leap call?

無,垃圾機,兩頭唔到岸

唔怪得我google 極都搵唔到咩意思

動森真係好勁
有D想入任天堂

前面果段時間大量資金流走但點解可以回升

下星期會直插到萬8點 到星期四出飛龍
再星期五反彈上2萬8
利申：發緊夢

黑期無啦啦彈成百幾二百點 聽日反高潮?

提醒大家,聽日港期月結

5月put定啦

月結有咩要留意 求指教

黑期跌 星期一升
黑期升 星期一大升

有冇巴打用緊charles schwab hk?
入錢同拎錢出嚟麻唔麻煩?
我上網見佢入錢得by cheque (HKD/USD) or wire transfer 去US Citibank (USD)
我本身有firstrade, 所以想貪方便開個香港acc

沈大師: 期結靠邊站

3m 好似無乜起色

啲油打爆晒油缸，6月前都供應過剩

好似係

以為會跌起馬5 600 點知得200

太多人睇太淡

係呀 串錯字

可唔可以直接買起個油田算
叫佢唔駛晒電去泵出黎

我估星期一OXY 點都跌少少

岩，聽日爆升2000點都唔知點算

咁又講得太誇張
唔會大升唔會大跌住

3m 呢隻垃圾股完全冇人炒
2月買撚左好多CALL 跌到變哂廢紙

點差同5蚊美金出金費都有寫明喎
雖然我都想轉，有股票輸緊錢只能等吓

任何時候都靠邊站
直到永遠
80歲人在天堂,錢在銀行,win足一世

依家全個美國都唔夠防護衣
跟住有人發現咗啊侵喺二月頭將所有防護衣捐曬比武漢
所以依家成班人喺 Twitter 屌緊侵
#PPE to China 上曬 trending
隔黎post
又千升 工廠生產量大增 利好經濟

派左好多次貨下

大家好,做左個現在中國情況的analysis,有時間可以看下

睇完
留名支爆

現在有什麼put什麼便得

有無波浪專家喺到。
依家會唔會熊一/三既第四浪呢

牛三

正分析

新手想問邊間證券行好用
打算開始月供

你係咪指第2個a浪
其實總之唔會升穿到2750

etoro唔錯

A4浪

又有a巴分析article 睇

致富

港股致富
全球ib
e嘜撚toro

全中

呢幾日大升見a 巴你冇上水以為你有咩事

正

A巴會唔會加注

熊軍集結

結構唔敢實可以再練下 加油

巴打改開essay？

A巴 領軍連登 加 wsb 一齊吊打fed 同ibankers

一望就知係香港人寫姐

前排沽空佬 應該收咗唔少著數公開睇好，唔再做空

宜家wsb 加連登巴再度加重力度

佢地真係頭都痛

唔知美國會唔會跟玩禁沽空

其實英美個治癒率係乜事 幾乎同死亡數1:1 就同意粉睇齊

美國

同東亞比真係幾誇張

黑期升到就轉燈

下個星期似升上去 我覺得個bull trap 未set好 個市未升到一個地步令到全世界懷疑人生

今個星期五過期可以點定

GM

星期五尾市插
大家都睇淡
升多一個星期就真係懷疑人生

冇ticker
第一個comment會係I see no strike and expiry, BAN

好似the big short咁，未散完貨唔准再跌

😂😂😂

Molamola
黑期咁升法聽日萬升

IG突然轉燈
Fed而家連ig都要玩?

又嚟？

sqqq 未走丫

美帝努欽話反對封紐約, 所以黑期轉燈

慶祝今晚確診人數會到15萬 千升

唔會啦 大蕭條都無禁過

無限QE

可以參考德國當年

其實股價唔大升已經係大跌個表現 。。。。。。。

將錢變廢紙

確診人數一定愈升愈多 price-in左架啦

真係玩蕭條 。。

主要全世界敢唔敢向自己政府暴動

其實我覺得黑期200-300點波幅已經係牛皮
等星期一朝早先會知行邊面

星期一萬升就加put
睇佢升得去邊

而家個醫療系統崩緊 睇下可以唔封幾耐

黑期都想轉燈?

支持

有利潤了，每升加少少先

但唔確診點分配到資源落去再減慢擴散

咩野都已經price in了，千升

每升一千點加少少put

香港人 relax 下啦

升跌而家都做唔到乜嘢

唔駛咁困擾住嘅

聽晚先開始困擾啦

唔得，聽朝就開期貨喇，要諗定long short對沖

想開倉 ，袋下d錢錢呀

個市點行都好。

做好哂準備啦

每次執少少

積少成多

omfg

我下次寫wuhan virus時都是用corona chan好了

rip

人生苦短

為國用心者的結局

dllm香港同強國

你個名

德國人真係好認真

手持大量db put 好

估到歐洲德國大劑

但心痛的事，真心為國真係會自殺

日本人都係

殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸。

歷史永遠懲罰好人

用太多主覲用語

係 德國同日本人都係。

之前有個日本人因失職自盡了

RIP

或者直接一句: TLDR?

原來無交稅

ccl簡直是free money

講夠free money 未

又真係幾洗腦幾好用

似乎係如果肯遷冊就救
不過遷冊就要交税減盈利

想知道如果我想係ib到買etf，setting 應該要點set?

反觀支那畜仲話可防可控 沒事兒 死去復工

真係free money

sir this is the internet

另外, 吾怪得好多香港人都只write rubbish給public看,有時候真是吾值得給好post香港人看

wsbelite都沒人說我write得太subjective,而是lihkg說我write得好subjective

岩岩開始玩美股追左10幾20個post, A巴分析獨到

不過新手岩岩玩股唔敢玩option，仲有咩可以買

等位buy the dip

G持A巴，WSB我都係因為你先開始follow
唯有忍下手，見你飛巴，校長係咁put賺到笑
只好安慰自己財不入急門

2021-2022中共會走向類似清末年代既景況

係香港個個都係english nazi
又捉grammar 又捉vocab 又捉structure babababa

慢慢啦,在bear market保到本都win左好多人

好彩我唔係香港人

然後一舖輸晒

點輸 對沖

第一日玩

牛市果陣都係咁
專家同信徒呢個組合真係好好睇

牛市版本:
G持XX，WSB我都係因為你先開始follow
唯有忍下手，見XXX咁call咁買賺到笑
只好安慰自己財不入急門

香港人睇人仆街最開心

但你想睇我仆街

咪盞令自己傷心

好友係我
淡友係我
球証都係我

its me harry

每星期袋少少

升旗一

咁新手唔識吸收多D人既經驗意見嘛，頭post個D綠角投資手記，漫步華爾街我都有睇嫁

有冇link等我去updoot下

贏粒糖輸間廠
再加過度對沖

算啦香港大部份人都是跟rules跟到死一死之後同你扮好innovative好open咁

好像d人經常是都是咁同你說吾好讀死書

之後要大家在小學,中學course都讀根本是死書的文言文

你在youtube search文言文,最多人看過的影片便是在笑外国人做文言文的video

讀死書好重要的,五千年history吾自我感覺良好點得

笑咗

如果你入到你可以upvote的

又救屎
淡友慘過做雞

我好慘

bin 到我就黎死啦

原來係另外開既secret sub咁冇野啦

左一巴右一巴

國家隊
信政府不怕

佢地請好少美國人⋯⋯ 通常都係合約請人 ，救，都唔係救佢地先⋯⋯

你可以去這個upvote的,not yet approved

我諗唔多唔炒都會救d既 佢地都提供唔炒職位

你係咪試過?

upvote
睇得出a巴真係落左好多功夫去研究成個macro econ

傻的嗎，試咗我仲係度同你地吹水

現在corona chan日日都在spread+business依然在shutdown ,美國pump錢只會pump高inflation

人睇左一巴，右一巴

我睇左食 右食

因為最近china 都沒stimulus News 之後便做下research看下china現在點,結果差吾多快死咁

係人都知得揼錢呢招 price in

有咩沖突?

唔好意思 請問firstrade pre market 係咪要申請？佢話我唔夠權限、

玩到經濟同個市冇關係
Stimulus bill phase1, phase2, phase3 ...
spx 4000 eoy

冇衝突，short 兩邊，然後其中一邊比重高啲，然後個市爆去果邊

2020 年係佢地10年期債券到期重災區

china都是咁pump m2 money pump到現在inflation 5.2%,但上證依然都是死死下咁

宜家仲short 兩邊

全部俾晒高官換美金

Ccl 聽日有嘢公怖
勿沾手

SPY 275
之後就free fall
WS班人喜事都可以當喪事搞
只要佢地散哂貨 預備好沽空

真心好癲⋯

假設

CCL都由高位跌左30% 忍陣手星期五先沽喇
星期五飛龍在天個市就會開始free fall

壞消息會唔會拖個市落去

德國銀行體行實出事， 幾星期前已經留意到

希望係db

d高官一直都有換,現在差吾多是negative foreign income

唔會，no stake ..

破產套餐
AAL
BA
CCL
DB
邊個會跑出先

又唔好咁講
只係大家興趣唔係文化呢方面
唔通我話莎士比亞垃圾咩
利申 唔識睇文言文 香港人鐘意拎自己識d人扮代表都係真

Ccl 可能星期一就老破，買一手博吓

E係咪EWG

未玩過short美股
想問short完期權金係唔係即刻收到? 同埋如果無margin按金係咪佢扣起哂100%?

ccl最大機會,aal可能merge?

db爆=eurozone爆

但最希望ba(想買)

db 爆就first blood了
準備好要瞓身入優質股

連登仔過咗咁耐仲未搵到E餐食咩好

F唔會啦

會唔會宣布破産

要個股

係

很同意 其實之前我都有過同一個問題
點可能初初爆到九彩+病毒發源地
係宜家全球一齊爆爭既情況下宣布疫情穩定可以復工 搞笑咩
疫苗你又無 刺激方案又無跟 你個世界工廠肯定大獲啦

覺得你將d事件前因後果串連得幾好 由豬瘟開始 成個通脹如果經濟跟唔上根本止唔到血
最大機會真係經濟就黎臨界 再唔move on就...

其實A巴D英文已經好過好多香港人

我建議大家星期一唔好沽空ccl

呢個真

見唔到a巴文章

優質股好正

呢d 時間計下數

1萬億基建 打真軍全部政府出資 ＝ 落到去PRIVATE Sector 會唔知LEVERAGE幾多倍

我吾介意文言文,你想讀我welcome,我也吾care

但在小學,中學要mandatory之後讀來根本沒用,我學校出來之後根本沒用過文言文

其實好像maths m1 m2咁可以selective來讀仲好

另外文言文equal是latin,但latin最少都有在science/law有用,我依然想不到latin有什麼用

另外Shakespeare的是Early Modern English,

你中文根本沒early modern chinese,一轉modern便是白話文

自辛亥革命之後，中國普遍有着各種改革舊有文化的思想；知識分子陳獨秀、胡適等除了大力引進各種西方學說，標榜科學與民主外，因鑑於文言文有礙於表情達意，也鼓勵白話文。他們積極提倡以近口語的白話文代替文言文，強調「我手寫我口」，競相出版刊物，如《新青年》等，為文學帶來一片新思潮。隨着1919年所發生的五四運動，當時全中國瀰漫着一片反傳統、求革新的呼聲，進一步推助了白話文運動的發展。

想借錢
有無邊間行做到平loan

想不到文言文有什麼用*

除非你用本金 加margin適量咁借，再出面借錢炒股大忌黎

影響判斷力。

訓練好技術 好多賺錢機會。

1mi. interstate造價1-3M美金 一萬億夠起幾十萬mi.

buy 2年leaps call options la,你最多都是lose本金,你一玩margin吾小心便爆account

好的a巴

A 巴建議唔錯

我覺得一部份leap 一部份正股 一部份lp
一部份sp

你計下數就知當中趣味

45%short put買股,之後玩wheel

45%買leaps玩long term

10%最後等iv low 返買d leaps put 做hedge

玩這一些return都高過margin買股

easy money

A 巴 年紀輕輕都已經咁pro

因為太otm的會被iv crush,怕的買itm leaps calls 之後玩 poor man's covered call

好多頁

得閒上下r/options同wsb真是好過你上什麼堂

定ATM好?
買過LEAPS OTM升勁多俾IV打死

wsb係幾正，創意無限

The first step in the poor man’s covered call strategy is to choose an appropriate LEAPS contract to replace buying 100 shares of BA.

If we were to buy BA shares at $329.98 per share, our capital requirement would be a minimum of $32,998 plus commissions ($329.98 times 100 shares). We want to reduce the cost of the shares by roughly 80% . . . this is how it’s done.

If we look at BA’s option chain, we will quickly notice that the expiration cycle with the longest duration is the January 2020 cycle, which has roughly 672 days left until expiration.

With the stock trading at $329.98, I prefer to buy a contract that has a delta around 0.75 to 0.80.

The $250 strike fits the bill.

We can buy one options contract, which is equivalent to 100 shares of BA, for roughly $101.20, if not cheaper. Remember, always use a limit order – never buy at the ask price, which in this case is $102.70.

If we buy the $250 strike for $101.20 we are out $10,120, rather than the $32,998 we would spend for 100 shares of BA. That’s a savings on capital required of 69.3%. Now we have the ability to use the capital saved ($22,878) to work in a variety of other ways.

The next step is to sell an out-of-the-money call against our LEAPS contract.

I like to go out roughly 30 to 60 days when selling premium against my LEAPS contract. Let’s sell the May 335 strike with 63 days left until expiration for $15.40. We can use this as income or to lower the cost basis of our position.

Our total outlay or risk now stands at $8,580 ($10,120 for the LEAPS contract minus $1,540 for 240 call). On a percentage basis, selling the May 335 call premium for $15.40 reaps a return on capital of 15.2% over 63 days

Wheel即係點？

3000億重建高速公路
姐係全國重建一次

另外加多少少資料
1. A Global Consumer Default Wave Is Just Getting Started in China

2. 家人係泉州開廠 佢話得一半人返左工 唔知其他人去左邊

佢地學識哂就發達了

1. thanks
2.會吾會工廠有工人都死?暫時看好多工廠也是有人但沒工開

There would be a W-like double bottom

佢上一次起野已經係70-80s
成個國家重新起過

學d basic都夠啦,你單是買正股時是開 short put 買+ 有股時sell d好otm calls earn premium 你total return都好過好多人

opps

熔斷大家會all in咩正股？
打算appl/fb/dis 😂😂

之前連登有po 中移動用戶數據，湖北個邊1月份減少咗80萬用戶 2月份無咗7百萬用戶

呢個真，中小學開始捉呢樣果樣，d學生最後收聲自閉算9數，咁好唔健康

呢次通漲大， 真係買啱資產就發

係應該要起70年前要起好 delay至80年先至完成

options 真係好正， 識玩就mix n match唔識玩就齋long

長long真係必輸

美國建築業又要起步 死左成40年啦

未驗哂唔敢講
不過增長速度係有下降

其實最後會當flu 咁看待

基建股

但會唔會似香港建築老千股咁，吞哂。

股價唔識升。

建築呢行香港同強國都好黑暗

當人開始識驚, 就會diminishing得好快

呢個係宇宙定律

所以死到咁恐慌其實係一件好事，佢地識驚咗

Ccl聽日一係爆升 一係爆跌

歐洲 繼續出糧，但員工要係疫情過後補返工時。

呢招員工同意的話 又係winwin 策略

a巴讀書/做野邊行？好有心做好多econ/supply chain方邊嘅research

A巴點睇oxy leaps call

起碼美國果邊啲civil eng 終於唔洗再死氣沉沉

oil等收工

edit:會等10-15元per barrel 先想買竹oil/comapny

呢鑊歷史新一頁好睇

請教吓a巴
波動性大嘅時候 呢個wheel strategy仍然啱用嗎？定可以點twist 佢？
另外假如有隻股係想buy the dip strong hold
而本身現價已經覺得入得過 入咗睇好長遠唔想放
咁係咪可以用short itm put收貨
之後short 好otm嘅call嚟賺少少又唔洗真係賣？

Thx A巴

讀msc quantity surveying,仲是jobless

只是看得多economics的書+上得多wsb先可以做到d econ analysis

香港公司都肯咁做就好
咁就可以專心炒股

全世界一樣

MSFT

但爆邊你可能 itm sp 接唔到貨， sc個邊賠好多

之前做過奶過

加州高鐵有望有錢再起落去

唔少公司home office

真心覺得r/wsb 太多meme，r/options 多d認真討論 不過 r/wsb 間唔中有d好野

建築佬好市同唔好市都係發到豬頭咁

香港QS仲係好易搵到工喎

oh fxxk 真係 winners take all咁快啓動

未上車

佢二個月都賺左幾年糧
唔搵工好過

行家?
我覺得差左好多,
同埋搵到都係地獄級

所以建築公司有時都有保留。

佢諗住收左貨先SC bo

m$仲係好貴

買少少正股倉底先開始

美國建築業唔似香港頂爛市先

itm sp 唔一定收貨喎，呢個係巴打自己前設

可以爆升的。

波動性大嘅時候 呢個wheel strategy仍然啱用嗎？定可以點twist 佢？

depends on situation,hard to say

另外假如有隻股係想buy the dip strong hold
而本身現價已經覺得入得過 入咗睇好長遠唔想放
咁係咪可以用short itm put收貨

yes

之後short 好otm嘅call嚟賺少少又唔洗真係賣？

yes,最好sell30-60日的options 等theta decay

爛價job 點救都死

有股先好short call,沒股short call=unlimited risk

地主佬太強勢

之前我講過啦， 有d係唔會大跌嫁。

本身係sticky成長股， 又有多cash

等於港樓上車盤咁

剛性需求，仲有國防部合約當佢減半。

宜家股價都未升返上去。

有時好靚嘅股唔跌係有原因

講過投資長係會有進步

恐慌性拋售唔一定隻隻股出現

唔關事 係一堆公司為求有job接不斷鬥低價拎野返黎做 下删萬字。。。 造成惡性循環

19年6月之後好難搵+太多人讀qs

之後想去cic讀下書收下錢仲好

係， 我自己假設咗個位巴打玩itm sp 係一定以為實收貨，同時開 遠sc

唔係就唔會咁問係咪收貨。

好危險操作黎

做中爆升時tsla就死

除非government collapse，唔係真係好難有跳樓價

Thx咁多位巴打

試下去外國發展啦 感覺上好做過香港

之前講過，無人覺得我啱咋嘛

行內人都知 高層, 老闆同班地主咩關係
員工只係工程潤滑劑, 做好盤數, 等盤數可以出到街見下人

條數好假

星期一不問價入番msft先，唔撚再走了

武肺之後已經順勢狂CUT人

宜家真係一個生機處處的股市

搵到外國job就衝出香港啦

又唔好咁衝動

好想搵野入，但又怕會drop to zero，媽呀！

沒啦,中東現在收工, 澳洲,英國都是等死,看下香港有什麼做仲好

但如果搵到錢的我會買香港樓收租之後去其他平d的國家住存下錢咁

搵靚野入， 搵一隻一定跟市仆街去沽

對沖就是咁簡單

一係等bad news all gone

唔好賺特價時段

Downtrend wave 4轉身落wave 5

鳩up

識玩，港樓上車盤收租之選 大把人走唔到。

買兩間夠自己外國洗費同租金。 其餘錢 炒股。

生活無休

波浪理論 。。。。。。。唔好太著迷吧

唔識玩option 但我見之前有ching介紹既Btal 幾好咁

咁等all bad news gone

所以回左句鳩up

Key support/resistance仲可以參考下。

一間供滿收15000已經可以你台灣做大爺

測量不了

黑期就黎回哂咁滯

原本幾多

想去日本

但淨識講廣東話

最高-350

四國唔錯

btw 下星期有1200蚊 買咩好

A巴 想問呢個poor man covered call係咪都要有買到100股嘅本金先 攞返入面個例子 咁BA升穿咗335$嘅話 比人行權咪要有錢喺市場買100股BA再賣比佢

其實做得sp itm 都係相信隻股係優質股，只係因市況唔知幾時爆邊。

如果你係搵隻穩定唔上唔落嘅股票做sp ，咁個premium都唔會吸引

有錢去全世界玩下先啦

另外其實去越南住一個月只要3000-5000都住得好好

10000一個月給你玩options,正

最重要明白個股咁市況特質特性，從而做相應對策

直接買夠100股得閒做sc仲好

越南 富國島仲要免簽証

If we were to buy BA shares at $329.98 per share, our capital requirement would be a minimum of $32,998 plus commissions ($329.98 times 100 shares). We want to reduce the cost of the shares by roughly 80% . . . this is how it’s done.

If we look at BA’s option chain, we will quickly notice that the expiration cycle with the longest duration is the January 2020 cycle, which has roughly 672 days left until expiration.

With the stock trading at $329.98, I prefer to buy a contract that has a delta around 0.75 to 0.80.

The $250 strike fits the bill.

We can buy one options contract, which is equivalent to 100 shares of BA, for roughly $101.20, if not cheaper. Remember, always use a limit order – never buy at the ask price, which in this case is $102.70.

If we buy the $250 strike for $101.20 we are out $10,120, rather than the $32,998 we would spend for 100 shares of BA. That’s a savings on capital required of 69.3%. Now we have the ability to use the capital saved ($22,878) to work in a variety of other ways.

options 亂玩真係輸到PK
正正經經正股
止賺止蝕已經夠

今日番工之前睇最多好似-39x

頭先放工再望-120

係因為你唔了解。。。。。。。。

唔識期權會因好多恐慌錯過好多機會。

明白 唔該哂

有冇nugt苦主

Otm 怕iv crush 就買遠期d

紅色=貴到仆街
綠色= 正常小小

唔是咁易的
淨係平倉個價西都麻煩

用option去cover pption

退休後香港有樓收租. 去台灣租樓住
住台灣旅簽3個月+網上extend 3個月. 之後出一出境再旅簽3個月+網上extend 3個月. 無限loop.
不過就無台灣醫療

玩short先好玩

咁要問自己開倉嘅時候係咩目的。

咁高iv情況下點開倉保障自己利益。

學到野

其實好似sell put options可以平d買想要的股，真是會大風險

你估隻隻股都好似SPY呢D個價差0.01咩

識玩 short option 簡直係free money

好多人知一d唔知一d就話高風險，又話高學問。

你下下諗住食人隻車時，個時況咁明顯，就會有相應回報比莊side

期權要識玩莊同閒

長閒勁嘅 出手頻率嘅高手會好少出手，因為好熟個股同時段

我有D股同你個名一樣咁玩
無限short call賺多幾蚊"息" (費事俾人捉字眼)

識就會話點解咁著數，但咁少人唔肯學

仲有short options可以當 margin 咁用

識咗options後 個人開心咗

台灣都好，但吾一定要台灣，重點是你income 高過expenses 有surplus多存錢便得，好似在香港咁你收30000租但支出25000存得5000

同你買樓收租15000在平國家支出5000但存到10000都差好遠啦

玩wheel最大風險都係趺太多有排sc先到你入手價

咁就要簡泰國 馬拉或越南

馬拉就醫療好

泰國就揼骨平

越南揼骨就麻麻

日本就真係消費貴

但想食魚生

都幾慘, 點補返足咁多工時俾佢

未開市費事鳩up害人啦
勸新手正經買正股好過

新手直入option 唔好咩

緊係好
儲下人生經驗

咁你玩wheel 是lower 股的cost,你其實在bear market 有股吾放 (好似d人只買passive fund咁吾放) 咪一樣股drop都係死

但最少sell options可以平左入股你仲想點？

本身返40hr/wk 未做夠50-60hr/wk囉

唔算 係東京貴姐

你諗下如果你係3月頭做左SP就唔會咁講了

靈活性好低

都係看下你自己想吾想learn想learn的好似我今年24都知道點入股可以平d

有部分工都50-60hr / week

越南多靚女

咁分段啫，可能每日補一個鐘 ， 你寧願真係公司死出埋d糧定共同進退。

同埋宜家人真係消費慣，所以實諗d野做同再啓動經濟

上星期long call 過，蝕住走，好彩唔係好多

真覺得識得太遲

堅靚，毎次去富國島resort 有個陪家人，靚到黎姿咁

咁你都最少earn左premium，大哥3日20%incrase是historic的,你點知會3日由bear market轉返bull

開個naked position 爆錯一次邊就學到野

同正股入市有咩分別。

公平d評論好

你係個位想入市就算唔用SP 咁都正股入咗

咁你唔想入 你又可必開sp?

用short put搵正股,萬一正股個價吸引,咁咪反而失左時機?
定還是用short 就快到期既itm put就可以避免到入唔切呢個問題?

可以做itm sp , 如果再爆咪用草船借戰。

草船借箭

真係嫁,
你SP完, 過一排火箭上你得個睇字

分注入啦 依家都係14x呢啲位浮浮沉沉
個市去到18000 佢都仲有13x

太有bias既討論，變得meaningles

正股入, 見唔對路, 我市價盤一下都止到蝕啦
SP左趺到仆街, 變ITM就真係得無限復活大法先教到啦

唔少特價股可以玩住再追佢，當然呢到睇完巴打分享，就自己分析

Short put 最強者係 老巴
佢08年short put 10年 同20年 sp500 nikkei stoxx ftse100 option
93年short put ko

玩股票都係認真少少好

真錢黎

玩到好似玩泥沙咁

咩方法都死。

問自己點解個刻買，會有咩情況，點解買個隻股票。

當然你連妖股都識options真係無話可説

巴菲特？

Yes

德國係咪出左事

如果你講緊巴菲特就緊係，你估佢真係咁傻仔齋正股。。。。借哂比banker做好多衍生工具

Berkshire Hathaway's Option Investments
Buffett says in his letter, "Our put contracts total $37.1 billion (at current exchange rates) and are spread among four major indexes: the S&P 500 in the U.S., the FTSE 100 in the U.K., the Euro Stoxx 50 in Europe, and the Nikkei 225 in Japan. Our first contract comes due on Sept. 9, 2019, and our last on Jan., 24, 2028. We have received premiums of $4.9 billion, money we have invested."

同你講風險就講其他野痴線
鬼唔知方法係死, 人係生咩
問題係你可以場場都估得中?
萬一炒車點救又冇backup plan

如果真係出事，證明起初大跌時我無吹水了。

好巴 thx

你SP 通常都係覺得現價唔吸引，但又想入呢間公司，你想尋一尋個低d 既價格先開

你怕佢真係火箭，就用preminum 開張Long call

你諗住長渣其實可以直入正股

認真當一個人好有bias時，點講都講唔掂。。。。。。。

我就投降。

留返無私a 巴教

一來係咁 二來個implied vol unreasonable high compared wif long term average
咁當然要short 1 short 佢啦

呢個唔算咩勁人，但解釋唔錯

無基本功就睇睇先

之前我便試過sp 16張 dis 123,之後看錯左買返16張put,lose左5k move on

最全面，加埋火箭得太離譜可以short

我諗新手跟小楠三月買正股CCL 宜家都唔知點算

食番佢IV drop

不過我都係識左無耐

呢兩個月真係學左好多野

如果佢火箭你可以平SP倉後買正股嫁

a巴個影子銀行真係分析得好好

止蝕轉學options

玩options唔係

一加二咁簡單

係有組合性

係爆升咪用草船借箭

sp 用拎premium 大部份premium開近價lc
真火箭賺到笑

成日練英文oral
一上來就見到dead man
what"s going on!

有什麼好教,怕options的便買股,只要搵到profit便得

個時未知佢講影子銀行

只知歐洲出事

睇咗會早簡db lp

如果我真係中意隻股就會roll下幾個月算
要睇IV高唔高先決定到平唔平倉

咁又係，我放棄了，同無咩禮貌。

Gum ba! I go to the stock market by bus

草船借箭姐係點

我出返膠post算

認真討論俾人屈

真心仲勁過the big short
db爆嘅話

有幾種
1. 好似佢咁 sp 用拎premium 大部份premium開近價lc
2. sc itm再買大堆lc otm

sp 收premium 再用premium lc ,呢個策略係無對爆升股用。

當然又係改變前設説法又可以蝕錢的

好難討論

assumption比完會變動。

點玩

shadow bank refers to dxxxxxxche bank?
looking forward to see that

會唔會改用醫療船

唔估啦，覺得咪做少少

世事無絕對

咁姐係鐘意隻股兼想平啲先入手就otm short put 如果鐘意隻股又覺得佢短期會升嘅機率多過跌就itm short put再otm lc?

咪玩啦ching
你自己睇返上面討論啦
我指出有咩worst case你就講其他野,
點玩

星期六日都要害其他巴打
唔知你想點

睇黎又有好消息

yes

db真係爆起就真係好睇
全球都一定要搵一樣野去沖淡武肺呢單野
再時全球都圍柒支那就好睇

唔該哂飛巴同capacitor巴清楚咗好多option搞緊乜

做option唔好一來就諗賺
最緊要諗最差會點先

起身變返鳩mode
唔講咁多了

covered sp 咪同正股最worst case停牌執粒

有咩分別？

benefit係收premium

睇錯咪要輸多少少premium

你覺得有危險咪唔好玩。

我地亦唔會鼓吹人玩。

要唔危險買股

我都建議人let all bad news gone先入市

但又要平又要零風險？

係咪自己輸得多搵人發洩？

大佬 我一向叫一學好先玩。

但呢到連討論都話害人。

capa巴 多謝分享心得
討論區就係咁用架嘛

最重要係long side唔控制注碼 all in 同自殺無分別。

基數大左所以%低左姐

we have been waiting for a long time la
Is Deutsche Bank the largest bank in Germany

好似仲有間commerzbank

德國財長都咁樣
睇怕整個歐洲經濟最強嘅國家
都搞唔掂
覺得唔多對路 點做都死
先會選擇呢個決定
仲要有老婆仔女

我上面咪討論緊風險囉
唉
都唔知你想點
見a巴分享wheel
講下worst case又俾人話bias

咁講啦 總之新手完全唔認識option又唔識對沖就唔好掂 如果連咩係IV delta都唔知係咩就真係買返正股算
如果唔係真係睇岩邊都可以輸錢

我估有機會解體或踢走西同意

48小時休眠模式完結
120小時待機中

咩叫學好先
連風險都唔知點叫學好
我見你地講咁多strategy
諗到有咩worst case分享下又叫有bias?

仲有成廿個鐘喎等得好辛苦

係阿, 唔識就唔好落場住
知道基本概念, 先好細細地玩下先

當年歐債都無踢
今日先踢又似乎難啲

聽朝8點零起身先開始

訓咗好多個鐘

呢度新手多
同埋最近option好賺
多左人玩
但都想佢地知會點死

9估無痛苦

歐盟點都解體啦
以前就靠英德養哂成個歐洲
有咩事就問英德借錢
英國走埋 德國點勁都拖唔起成個歐洲
不過真心擔心香港會唔會被誤炸仲好
全球當疫症蔓延後
一定要做d野沖淡
打鳩支那似係必然嘅事
由疫症蔓延 到數據 到滲透落who
已經比全球睇清中國模式係點

（法新社法蘭克福29日電） 德國黑森邦總理布菲耶（Volker Bouffier）今天表示，黑森邦（Hesse）財政首長雪佛似乎因「非常擔心」要如何因應武漢肺炎疫情帶來的經濟衝擊而自殺身亡。

54歲的雪佛（Thomas Schaefer）昨天被發現陳屍鐵軌附近。黑森邦首府威斯巴登（Wiesbaden）檢方表示，他們認為雪佛是自殺身亡。

布菲耶發表正式聲明說：「我們感到震驚且難以置信，最重要的是，我們非常難過。」

黑森邦為德國金融中心法蘭克福（Frankfurt）所在地。歐洲中央銀行（ECB）總部，以及德意志銀行（Deutsche Bank）和德國商業銀行（Commerzbank AG）等大型放貸機構的總部都位於法蘭克福。

布菲耶回憶，雪佛「日以繼夜」地工作，以協助企業和勞動者應對武漢肺炎（2019冠狀病毒疾病，COVID-19）疫情大流行帶來的經濟衝擊。布菲耶發表談話時明顯在顫抖。雪佛已擔任黑森邦財政廳長長達10年時間。

布菲耶說：「現在我們必須假定，他（雪佛）非常擔心。」布菲耶是德國總理梅克爾（Angela Merkel）的親密盟友。

布菲耶還說：「正是在這樣的艱難時刻，我們會需要像他這樣的人。」

雪佛是頗受歡迎且備受尊敬的政治人物，各界長久以來看好他可能成為布菲耶的接班人。雪佛與布菲耶一樣，同屬梅克爾領導的中間偏右基督教民主黨（CDU）。（譯者：李宛諭/核稿：陳政一）1090329

初哥唔玩short side都唔會輸爆廠掛

除咗起身食飯疴屎上黎回兩句
其餘時間都係訓

歷史上歐洲盟幾次都係失敗收場

英國之前貨幣獨立係明智

人口結構通漲不一走埋一齊，一個貨類好難做到對應策略。

其實我認為股票之中的 worst case便是lose money

如果怕股票升到high high fear of mission out便直接買股/call options

如果股票drop 到high high便買返put平倉move on

又唔會話爆廠既 不過上星期就見到有新手買D未日option 唔知頭唔知路就射左幾萬蚊出黎姐 講到尾都係注碼同風險管理

海航集團收購德國哈恩機場一案日前也再起爭議。去年，海航集團已經斥資1510萬歐元從萊法州政府手中購得了該機場82.5%的股份，而剩餘的17.5%股份則仍然由相鄰的黑森州政府持有。黑森州財政部長謝弗爾(Thomas Schäfer)在接受《美茵茨彙報》採訪時透露，持有82.5%股份的海航集團並沒有按照要求召集股東會議。謝弗爾說，黑森州政府計劃自己來召集股東會議，"如果中國人不來而導致股東會議無法作出決策，黑森州政府將發起訴訟。"謝弗爾強調，"我們必須明確表示，我們依然是股東之一。"

咁呢個佢太搏姐
唔好輸突嘅話 都係可控範圍啦

其實叫人買long 都好無陰公。

宜家咁高iv

仲有好多人當正股買all in更怎借錢。

long 係長小賭必輸

海航單野佢又要諗
德仔銀行
歐豬爆炸意西
仲有國內疫症

真係死十次都唔夠

仲有us unemployment

歐洲又係比個家族玩死。

歐盟成立個時呢個家族已埋下伏線。

精心佈局。

大牛大熊佢都玩哂。

another morning comes
many people keeps asking me question
what can I do angela wuwu

keep 冇s架diu!

學定戰事點樣保命算
香港人一般好似無咩呢類嘅知識學咁

連登仔個個月入五萬 驚閪！

boris 最叻仔 脫歐之後仲要中埋病毒
大家冇仇報

boris : people will not question because i was infected last week!

打鳩支那沖淡呢單野
再國際聯手創造新social order
相信係武肺嘅結局
玩生化武器咁撚惡死支那

最醒

ig 又跌返多啲啦，-200 pts，大家放心瞓啦。

唔似大跌

咁講啦，文言特色係簡潔，而廣東話其實都有好多文言

現代漢語目標係想多啲人學書寫，我手寫我口，同時想填補好多中文無嘅概念，所以會創造同柔合好多字，但弔詭嘅係呢個過程反而令中文愈來愈語意不清，最簡單係「快」同「樂」其實係兩個情緒黎，前者係glad，心情舒暢，後者係happy，感到欣然，後者其實係屬於幸福論範疇嘅野，但當兩個字合埋做「快樂」，結果反而無人講得清係咩意思，所以語意不清導致思考都混亂

另一個語意不清的問題來由係翻譯，例如science譯「科學」本身係超錯，science係to know，「科學」係工藝測量之術，其實係technology咁解，結果中文做母語嘅人就以為science就係phy chem bio，但其實science係講追求真理之道（最初翻譯的「格物」即為此意），係包埋humanity和social science（兩者的methodology同natural science完全唔同），華文讀者以為science係phy chem bio，所以science的methodology就係phy chem bio嗰套，結果就輕視了humanity，思想同西方文化岀現好大落差

利申：中文已經係無得救

bull trap 要升到bear 投哂降轉bull，坐順風車都好呀

歐美煉油廠拒絕進一步採購沙特低價石油
華爾街日報2020年3月29日 上午7:01 [GMT+8]

【歐美拒買沙特油】

沙特價格戰，似乎落空了⋯

// 據沙特官員和石油交易商說，歐洲和美國的許多煉油廠拒絕進一步採購以低價出售的沙特原油，這可能令一場由利雅得方面挑起的價格戰和市場份額爭奪戰難以為繼。沙特阿美本月早些時候表示，將下調大部分原油的價格，並計劃下月將日產量提高250萬桶。此前，俄羅斯拒絕加入沙烏地為首的石油輸出國組織（簡稱：油組）提出的減產計劃 //

攬炒唔到

真係出奇不意

太多人認為就會反方向了。

其實主要是說華人死板, 文言文只是一個great example

你看返香港的education要你由細不斷咁由細年年讀埋d 沒人用的文言文, 真是on9到爆,吾讀文言文都沒問題我出來之後都沒用過一次,但都force你learn左10多年,why?

因為香港/中國人都是讀死書,你看返來來去去都是讀書搵好工買樓便知道好死板

校長 你認為5月開唔開到學

未必得啦
佢條唔比聚集例去到6月尾先失效

叔叔不行了

今日又爆50幾單 醫院開始頂唔住

學校好似不在豁免範圍

有無巴打同我一樣睇好快餐股？？本人外行人用極為粗糙方法諗，依家無限QE同狂派錢，唔駛幾個月通漲應該會好勁，咁啲人窮左就局住食快餐，到時候快餐前景應該好？

再次利申:唔識野

呢個問題好難三言兩語討論，因為背後有好多背景前設和著眼點，但我基本立場係並非學文言死板，而係教嘅人，學嘅人點樣處理，正如學bio都可以好死板（我學光合作用黎做乜，學完我又唔會自己製造到食物）個關鍵係學完點運用，文言本身簡潔，適當加入寫作係可以方便閱讀（華文讀者（共產中文讀者除外）睇字速度係快過韓國同日本，正正因為寫同講唔同）

食得你幾多呀平咗會食多幾餐？

ON9到日 出完=冇出

政府新訂立兩條禁止群組聚集和針對餐飲業等場所營業規定的法例，有關禁止多於4個人在公眾地方的群組聚集，為期14個日，即使每個群組人數不多於4人的上限，但如果兩個群組的距離少於1.5米，執法人員亦可以驅散，違規者可最高被罰2萬5千元和監禁6個月。

6月咩校長

用公眾地方計
咁學校冇份

機會成本
假設買快餐股下半年股價升10%
但你放棄左整個森林包括當中有可能反彈兩倍既？

利申：廢up

唔記得邊個位睇到
有人話拎黎阻人參加64集會

你意思係入db, 定其他先

武肺 已經攬炒成功

無需求 送都無地方放

做個朋友，得閒交流下

64 69 612

我建議徹底少少
721 831 1001

學光合作用最少退休想去種plant時可以用到,而且你讀bio是basic knowledge可以去開下d bio start up,最少你有用到

文言文到底有什麼用

你說文言文睇字速度快,但learn文言文的時間仲多過我睇字,現在我24都吾太明文言文

而且現在出書也沒人用文言文,latin在science/law也用到,咁文言文有什麼運用可以用到?

校長你都幾求奇架WO

放假好忙 唔得閒追post 但咁夜都見到呢度仲有人
覺得好開心

乜都唔知命長久

所以我懷疑dal買入都係因為sp左

所以咪就係個著眼點同運用唔同

唔係全部人想種植物同搞start up的嘛，咁點解讀bio又會有用
同樣道理係有人想讀歷史同可以用文言文做藝術創作，咁又點解會無用
（再進一步係咩叫basic knowledge其實都係語意不明）

呢度個問題係唔係點解要學（呢樣當然係有權力人士決定，與華人死唔死板無關），而係如果要學的話點解要學咁耐，但呢樣野就牽涉chinese as a mother同chinese as a second language的討論，情況同英國人學英文讀唔讀莎士比亞一樣，學左係豐富母語表達能力同流暢度

thx a巴
nice insight

話說二月個陣 都有好幾個巴打係度問話想入CCL

TOO LONG

can brother summarize it

今日做咩咁重火藥味

咩都睇唔到日 I CAN SEE NOTHING!

大家早d訓養足精神聽日再戰好過啦

根本教育都係政治問題
學校係教政府想教嘅 而唔一定係學生需要
中文學古文仲可以增加中國人認同感

但學文言文 不如學所謂老土廣東話俗語對表達能力仲有用
廣東話俗語幾十年就話老土 四字成語幾百至幾千年就學術文學
一切都只係政治問題

首先,我只知文言文的藝術創作最少在youtube 便是搵個鬼佬說文言文先有人看,暫時看來文言文的價值便是華人用來提升自我感覺的

呢度個問題係唔係點解要學（呢樣當然係有權力人士決定，與華人死唔死板無關）>如果public demand文言文是on9要求吾learn的便得好像白話文運動會被cancel,但大家都仲on9 9咁要求d student learn埋d根本沒人用的東西,而且仲會因此定埋student的前程真你仲說吾死板?

自辛亥革命之後，中國普遍有着各種改革舊有文化的思想；而新文學運動，則主要起源於1915年陳獨秀在上海創辦的《青年雜誌》（自第二卷改成《新青年 La Jeunesse》，研究這段歷史的人們也普遍以《新青年》作為該雜誌的總稱)。在《新青年》雜誌中，猶以1917年至1919年之間由胡適發表的數篇論述為重。例如1917年1月的〈文學改良芻議〉，以及1918年4月的〈建設的文學革命論〉等等。隨着1919年所發生的五四運動，當時全國瀰漫着一片反傳統、求革新的呼聲，進一步推助了新文學運動的發展，然而「新文學運動」和「五四運動」兩者之間其實並無直接關係。新文學運動源於政局動蕩，列強欺凌和民族自覺。

另外biology 當然有用,biology是basic science便是因為我們是被basic science biology 的rules所create出來的,Homo sapiens 都是被biology所limit的

但好多sapiens都有吾同的而linguists+sociology的問題啦,linguists可以change但basic science的rules是吾會change

這便是因什麼physics,biology同chemistry都被叫做basic/fundamental knowledge of science

現在beer virus便是要d知道biology的人先可以搵cure,你同我用文言文來cure個beer virus

如果十多年個個星期都waste差吾多1-3個小時learn埋d吾知有什麼用 而只可以說"學左係豐富母語表達能力同流暢度"

之後你說英國要learn Shakespeare,但問題是Shakespeare的literature 是early modern english 是同modern English relevant的,如果英國要learn 好像文言文的東西便會去左learn Latin啦

文言文根本是一種雙層語言,平時的人根本用不著

文言文是Classical Chinese

但說到底,你都是d support文言文的人,even你根本上都說吾到有什麼benefit

我都吾想說啦,華人便是咁,同你說要innovative但個society conservative到爆,我都吾surprised的

其實我認為文言文是用來support 中國5000年history的myth

你想想,如果我要physical evidence去prove中國有5000年history到底點prove?

人地roman empire最少都有個Colosseum去prove下在70-80ad便存在

egypt都有在2630 bc 的pyramids去證明是有5000年hisotry

你看下人地多physical evidence 到死

秦始皇陵都要200 bc也便是得2千多年history

中國到底有什麼可以prove到你是有5千年的common civilization? 根本便是得返文言文,因為其他東西都support 吾到這個legend/myth

China is the world's oldest civilisation

The myth: Open any travel guide, history book or newspaper that takes China for its subject and one will read the same assertion: this is a country with "5,000 years of history".

Why we think it: Romanticism. In 1922, the philosopher and mathematician Bertrand Russell wrote: "Since the days of Confucius the Egyptian, Babylonian, Persian, Macedonian and Roman empires have perished; but China has persisted". We seem to find appealing the idea that the people of an ancient empire are still walking among us.

The truth: The claim that China has 5,000 years of history is predicated on the existence of a so-called Yellow Emperor, a god-like founding father who is supposed to have taught his people how to grow crops, domesticate animals and even to clothe themselves. There is no evidence for the existence of such a figure. It is the stuff of legend, not history.

The claim of 5,000 years of history is also relatively recent. Until the late 1990s, the Beijing authorities tended to talk of 3,000 or 4,000 years of Chinese history. But when former president Jiang Zemin went to Egypt, he found a state that could claim even more venerable origins. So Chinese leaders unilaterally awarded their own country an extra thousand years of history in an act of international one-upmanship.

中國真是同你rewrite history玩1984

好想入OXY

邊隻就有機會反彈兩倍

美國財長：美國經濟將於第三季反彈

美國財長努欽表示，國會早前通過2萬億美元的刺激經濟方案，聯邦政府將於三星期內，向合資格的國民派錢，民眾可以透過報稅時使用的銀行戶口接收款項，或直接收到支票。努欽接受美國傳媒訪問時表示，將會成功擊退新型肺炎的疫情，預期美國經濟會在第三季度出現反彈，他又希望，盡快向個人或企業提供援助，以及授權銀行向中小企貸款。另外，白宮經濟顧問庫德洛表示，國會通過的刺激經濟方案可能並不完美，但可以提供龐大資源令各方克服未來數星期及數月所面對的問題。

2020-03-30 03:51:56

Source:RTHK

想問問大家用咩買美股
我用緊EToro 安唔安全

@realDonaldTrump
19s
Will be starting The White House news conference at 5:30 P.M. Eastern.

利申：其實我無特別學文言，我係讀西方思想史的，我亦唔係故意找渣，我都有follow a巴建議買put，但純粹個討論有好多野我同你係有明顯嘅不同理解同埋係有邏輯問題，唔clarify唔得，因為對我地二人都無好處

再利申：我同意文言現在係被用作統戰

如果public demand文言文是on9要求吾learn的便得好像白話文運動會被cancel,但大家都仲on9 9咁要求d student learn埋d根本沒人用的東西,而且仲會因此定埋student的前程真你仲說吾死板?->你忽略左好多因素(主要係時間同社會背景)，但最重要係"public"呢個字解唔通，你用當代狀況黎講唔見得有達致可稱為public(我假設為香港一半人口)嘅人數覺得文言係贛居而要消除，而新文化運動時期其實都係得新世代覺得要取代，一來佢地唔係多數(當時都有好多保守派)，二來嗰個demand本身唔係因為佢地覺得文言文贛居，而係覺得中國文化保守、唔清晰同阻礙思想發展(我同意呢點)，而文言係原因之一，但正如我前文講過呢個係佢地嘅誤解，只係因為佢地根本無掌握中國同西方文化核心而出現，所以後人先會有「救亡壓倒啓蒙」嘅討論

另外biology 當然有用,biology是basic science便是因為我們是被basic science biology 的rules所create出來的,Homo sapiens 都是被biology所limit的->我先假定science係指phy chem bio嗰類natural science，但我所指嘅basic係問1)指地球的基本組織規則及原理，定係；2)人身為人要生活的基本知識，如果係1，我會問點解唔係學基本粒子模組先，因為呢樣係比人類更基本，如果係2的話就變返點解bio會比文言更基本，兩樣對我地平凡人(我地整個討論都係講緊普通人)嘅生活都無影響，咁點解要厚此薄彼 (你個說法似乎係1同2之間shift，但都係答唔到兩個問題，而且其實兩個解法都無意思，因為到最後只係有權力的人決定，變成了宣揚中國偉大的agenda)

如果十多年個個星期都waste差吾多1-3個小時learn埋d吾知有什麼用 而只可以說"學左係豐富母語表達能力同流暢度"->其實整個中學生涯都只係學左幾十篇文言文，而且基本上講緊都係某D字眼唔明(你唔學文言都會睇得明《木蘭辭》啦，更何況廣東話比普通話更接近文言用法)，情況同英國學生睇沙翁情況一樣，你會覺得辛苦同花時間係教嗰個嘅問題，唔係文言本身問題(有人英文教tense兩個鐘教得完，有人要用六年)

文言係雙層語言同classical chinese都係學術jargon黎，用黎做概念分類(or 統戰)，日常生活邊到會咁分開，平時我地用嗰啲四字詞咪又係由文言而來

expect 6月先好返

爆得咁勁 真係會好得返咩

好唔返喇，美國今年內滅亡

呢個post推得好快

Bill Ackman又抄9我橋

Trump extends social distancing guidelines through April 30

又要毒左家中

我自己就會覺得只要個協議傾唔成沙特會堅持增產

期油$20了
分注買油公司/USO Call好唔好

又話復活節前開工 係唔係想撚鳩我地大好友

巴打做邊行

我覺得今年都會keep住妹，如果你咁快買就會蝕晒啲時間值

今日會唔會又熔斷

而家期指先跌一% 開市爆上千點啦梗係

今晚跌10%

一個鐘後翻去睇可能就1000點
正股要繼續坐艇

轉ptt
8. 再次講了一下我川上週五簽署的紓困法案。對中小企業來說，有350億美金給他們貸款
，來繼續僱用員工，再期間結束後持續僱用的話，貸款可被豁免。對個人來說，失業救濟
補助 （up to 全薪）可有四個月

仆街囉 淡友今次真係要走鬼 借完唔洗還

美國人真係爽
一有事,咩都唔使做,一個月都有3萬幾蚊港紙
Free money食大麻,睇Netflix,食爛肉,買SPCE船飛
製造垃圾有WM解決,又可以上Amzon網購,換新Apple product,用VISA/MASTER碌卡比錢
諗起都爽不要股災了,股市直升10萬點

跌緊，唔駛驚

入正股巴打呢幾日都係睇定先吧，資金仲係流走緊股市，可能有深插

短期內唔似會。

早晨

下下高水轉倉

好在星期五大趺 淡友過個六日都過得開心d 希望聽日可以起身數錢

幫你出糧

星期六日仲有人堆鳩叫升

走鬼呀 開市不問價入貨

香港又收錢 美國又收錢

撚有3萬幾蚊咩 好多人都係搵2-3千一個月咋

戇鳩 點同佢鬥

個市跌唔落即係要大升有冇人唔明

油真心難估

希望個重油巴 ......唔係入好多CL ......

你計清楚wo,2-3千美金wo
未計失業保險同埋Charity subsidy wo
難怪大麻股爆升了

失業保險係計你月薪一個比例計出黎 唔係100%畀曬上限你
好似加州咁搵差唔多5000先有得拎ceiling ($450/wk)

個人意見，有效率嘅語言要有幾樣野：

1/易學，容易普及
2/容易理解，快速認到意思
3/小歧義
4/文句短

中文強項係4，1同3係致命弱點，2就係睇是否支那式中文。日語1/2/3都OK，4最弱

反而日語混合左漢字，整體表達效率比單用假名高好多。反觀同係拼音嘅韓文，同音字極多，冇漢字分辨下陌生人要理解一編文章都要花一段長時間理解佢講咩。

日語基本可以視為漢語嘅威力加強板，有小小西方語言嘅特點（例如：活用），又因為用漢字分開左同音字，令閱讀效果更好。

2-3千美金？如果你係NYC，呢個人工你係生存唔到

油會大部份時間每月高水轉倉，買油前要考慮呢樣野

星期五晚仲岩岩入左OXY..

新型冠狀病毒疫情蔓延華爾街。美國券商傑富瑞(Jefferies)集團財務總監Peg Broadbent感染新型冠狀病毒後死亡，終年56歲，為首名華爾街大行高層在疫情中喪生。

今晚要跌了

所以D人未返工係NY返住係NJ住囉
其實美國唔係度度都係座底5-6千人工架 去到中型城市一個月有4000已經係大爺黎 eg. 鳳凰城, 侯斯頓, 丹佛

例如：現貨做30蚊，本月期做31，下月32，多出黎可以理解為儲存費用，油價越低比重越高。如上面例子，每月1蚊桶，所以無論油價係150蚊定15蚊，都係要收1蚊桶儲存費用。呢種商品唔駛咁早入場，過早入場只會有損失

Houston應該都唔平

對比灣區同NYC係平好多
所以唔好講到美國人人工係天比高 計返上黎係少過香港

但WM個價全國係差唔多，稅又交咁多，係住平d，但每月差左2000美金點做大爺？

淡友要小心

暴巴係美國人?
點解可以對美國如數家珍咁勁?

唔太鐘意加洲，想留返係波士頓/去美南。

學到野.

去到二線城市3-4千蚊一個月真係皇帝級生活了

屌你真係信政府不怕
美帝仲共產過支那

唔明出面有個post點解要依家炒期油，起碼等到下年炒個值博率先大，依家炒根本係送錢落海

做過美資公司

暴巴解釋得好清楚

多謝暴巴

黎得早不如黎得合時，特別係呢種差唔多個個月都高水轉倉嘅產品

你真係未見過美國人借payday loan黎度日
好多人個個月都係岩岩好夠用D錢 遇突發野就一定收曬皮 而且美國做租租好多時業主畀垃圾費,水費,etc...

收到 .......

美國6成人 唔可以拎400蚊出黎處理突發事情

唔係話08年後成個消費生態轉左咩？

我都做過美資公司但對美國一曉不通
50個州都未數得出
washington同埋washington DC
都係近年先係係兩樣野
出名城市例如底特律個D先會識

現金有可能，但400蚊如果可以用credit card俾應該好多人俾到

因為個批人認為歷史重覆always the same

對上一次大跌去到30 蚊, 就重執升軌

但大家完全不理會呢個係疫情停咗國際級需求

最少等疫情減退..... 先撈

WM/Costco 係我以前d客，間中過開美國會落場睇睇

積下積下最後default payment 。

窮人更加窮
只不過FED同有D 州福利好左

都岩既.. 我出租屋 要bank statement 10個有5個bank statement 得雙位數 仲有4個係得3位數

所以有班人係會租油輪，打爆佢就咁放係海中心，油升再成隻交出去，佢地計過洗費平過買期。

雙位數，個租客玩野？

借完400之後又點還呢?

呢樣就係高水轉倉？

美國月光族多到難以想像

唔係玩野 佢地真心唔存錢 月入兩個加埋都 6千幾7千 就係月月清

慢慢還，美國冇IVA?

而且借信用卡點解唔借payday loan仲平息又易計

遠月期比近月期貴，每轉一次，好倉個成本會上升

原來有咁既方法

真係唔講唔知

暴巴平時睇開邊幾個網新聞

信用卡唔係簡單咩？

Pay day loan係咩玩法，巴打介紹一下

睇多幾日 有明顯轉勢會好好多

類似定息貸款 借100實還120 分10個paycheck還每期12蚊咁樣

London Gas Oil Apr 20 302.88 305.75 302.13 -16250.12 -98.17%

跌 98% 咩玩法

點解可以跌咁多

信哂你嫁啦，等呢個星期插陣開倉.

大約可以講話借完之後 pay day loan 公司之後會直接link左你出糧戶口 每次出糧直接拎返果期要還既payment 美國人真係太大洗 pay day loan 幫窮人有咩要事幾拎百蚊出黎果時用既一種方法

即係美國板分期萬應錢？

係咪供應商準備破產?

有無人知呢種gas oil 係咩工業用，同邊到係主要客戶

類似但係5號20號直接hold起你D錢等你無得襟舊repayment出黎

單身同老豆老母住算啦. 學日本人咁唔好攪咁多野

鬼佬愛自由
幾多鬼佬好大麻就知

all in call

d indes 有bug

FTSE 100

係咪壞咗

哇 宜家開倉咪發

廢淡今晚又gg

十年債

Price in 咗

壞哂

快開市，今日開倉，訓覺

真係嚇親人

歐洲同美國武肺data improve緊

英國人宜家震過貓王.....

過多排數字好快減

防疫意識有突破性增加...
人係犯賤動物，但其適應力真係好L強

全球確診累計超72萬例，美國感染病例超14萬

Dont look at the gross number, focus on the growth & pattern

d”y/dx^2 <=0

What if China has started the second wave

開始左啦根本就
之前仲話連續幾日無新case
唔係信下話

你唔會知，戲院好似又封啦喎

等.....

睇戲送肺炎

笑死

我是認真的

有危有機，會有first blood ，我亦見到火鳯凰

無呀，又諗起用一,兩日推論同預測咁=.=

驚就買匯豐

唔坐 ..............

不嬲平均咁入緊
只不過就係見到之前用一兩日去推論忍唔住出聲
心諗咁易推，d 醫學權威唔洗出黎講野

其實宜家班人識驚，正常就知係會下降。

唔識驚就恐怖，實大增

放鬆D

市場幾好,有大淡友,又有大好友

呢種市，我都幾鐘意

唔介意維持半年先

楠哥又出左新片

我只可以話要睇定d
今次始終人命關天
錢呢家野事小

A巴 想問吓theta decay係咪即係is crash咁解
如果等唔到係咪應該close position 再移遠？定係照擺收齊權金先講

健康第一